大家點睇左報

大公 文匯 01甚至港人講地 ...
呢啲荼毒心靈報社
其實大家覺唔覺得 佢哋係中共逼港共冇得退讓既一種途徑 所以有區選呢個結果

eg全部左報頭版支持送中

左右不分

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

頭條日報呢d免費報紙最毒！
每日黨鐵附近派
廢老日日睇到變藍屍